快撚d開番六合睇喇屌你老母

投胎卷都唔撚開個人生好似無哂希望咁

香港未試過有六合睇，外國都冇

六神合睇

快撚啲開

打撚錯字